屌你老味 洗唔洗換美金

？？？搵人話我知點算！

有鮑姐，唔驚

全部換做鮑魚

有鮑姐仲邊需要錢
樓主心中富有

耆齡王做乜上返上

吓你仲未換?

鮑姐換包包

你訓左一年？

已經唱哂

鮑魚保值咩

鮑姐冇俾美金你咩

點解樓主仲唔改名

有情飲水鮑 唔使換啦

港元應該會好似委內瑞拉幣咁。要用幾億買個面包

鮑姐簽咗支持國安法，點睇？